如果當年係佔領港鐵而唔係金鐘

全港已經大癱瘓

Block左出口你即刻唔洗玩

梁振中都要跪低

抽下水啫

咁就全香港人一齊屌

當年高登都有討論過，無人做啫，同埋怕俾人封出口困獸鬥